[試食有圖] 雞煲辣魚黃店 (內無精液太陽蛋)

(好啦我唔再講大渣哥隻神級透明精液太陽蛋了)

呢排試黃店中菜, 係Wolipay 見到呢間所以又去試下

聚味軒
九龍城獅子石道40號地舖

Summary:
1) 內外無高調黃, 聽聞早期有係鋪頭派文宣
2) 電視係ViuTV
3) 環境整潔舒適, 服務好
4) 食物整體唔錯, 價錢合理, 可再J

圖

醉豬手
個汁唔錯, 唔算超入味, 還好

蜜糖雞翼
香口但雞翼唔入味, 有雪味

咕嚕肉
外脆, 汁唔錯酸甜適中, 肉質juicy, Good J

黃金茄子
份量超多, 邪惡, Good J

雞煲
正常, 唔太油, 可以再多d 乾蔥配料

辣魚
湯底唔錯, 魚質可以, 辣味適中

羊腩煲
個汁好香濃如果冇咁鹹仲好, 配料好入味, 肉質好, 肥瘦適中

人頭價: $300-400 (狂食價)
份量多適合4-6位

完

貴

雞, 魚, 羊煲 yes少少偏貴
小菜還好都幾大份

都幾貴 個煲一個洗唔洗120

邊個煲

咩狗屎垃圾都拎黃店黎吸血
好食就自然有人食架啦 屌

想食茄子同精液蛋

咁係咪唔使分黃藍?

J住先

分？
班友日日搭黨鐵啦
睇鬼滅？ 藍戲院爆哂場啦

大家心照啦

羊腩煲自己整會抵好多

要求全香港人長期保持高度抗爭 mode 係無可能
日日d 痴撚線嘅事好多人已經麻木
暫時又無咩抗爭空間, 要等時機, 都無諗過係一朝一夕嘅事
中間呢段時間, 除左係生活細節, 盡量保持心態, 支持下同路人, 我諗唔到有太多野可以做...

結論,
1)支持黃店
2) 黃店搵錢天公地道
3) 精液太陽蛋除外

呢個我真係唔識整
牛腩就整過, 紅酒果種

食咁多野

巴打每個po都都好強調無精液太陽蛋

輕鬆啦一人前

做人要堅持

抵我follow咗樓主
一入黎有正宗太陽蛋睇

利申：唔識食太陽蛋，食親都係蛋白9成熟蛋黃生

見你咁有誠意
私人整多張俾你學下野

依啲應該列做常識成日都有犬儒質疑

好耐無聽過犬儒呢個terms

留名
估唔到呢個Post都有屌鳩黃店吸血既人出現

唔怪得你老母咁多人屌啦，咁好屌

果隻一早block左唔洗應